電影求名

講一班美軍趁夜潛入北韓，但之後和美軍失去聯絡，之後為逃出北韓，最後有戰機出現
萬分感激

黑鷹15小時？

唔係呀，北韓喎
北韓有放狗追，我記得電影海報有架F16戰機

不是

搭單問
套戲係講主角扮佢個朋友去做代課老師(好似係),然後教埋班學生音樂重去埋參賽

唔該